Oracle ASM 新手

想set 台linux install 個 Oracle 12c 用ASM
但上網教學有點深，起哂user & group 就唔多知下一步
有冇神手可以指點下
利申已經download 左 oracle12c & GI 既 binary

感謝, 我試試先